無乳酪機如何自製乳酪

如題
唔想買
買左都唔想開足8個鐘，怕會危險
THX

同埋咩乳酪菌粉香港邊度有得買~

整乳酪唔駛用電㗎喎
啲乳酪粉大型超市有得賣